{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_095534",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "조커피"
    },
    "text": "議政府ジョーカーピーは可洞住宅街に位置しています。 カカオTVドラマ「コーヒー一杯飲みましょうか?」のロケ地として多くの方々が訪れる感性カフェです。 様々なコーヒーメニューを楽しむことができ、手作りシロップで作ったお茶やエイドも飲めます。 店内ではおいしいサンドイッチと様々なメニューを提供し、リラックスした空間として提供しています。 営業時間は日曜日から土曜日まで09:30から20:00までで、休業は月曜日です。 お店までの道は可能駅1番出口を出て8番バスに乗ってSKアパート入口で下車し、セクドン公園方向に徒歩4分です。 可能駅から徒歩でいらっしゃる場合は、約15~20分かかります。 メニューにはエスプレッソ、アメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、フィルターコーヒー、アインシュペナー、クリームラテ、アフォガート、コールドブリュー原液,手作りレモネード，グレープフルーツエード，スイカジュース，ジンジャーラテ，アールグレイミルクティー，設備茶，クロッフル，サンドイッチ，手作りチーズケーキ,ミカンマドレーヌ, 米スコーンなど様々なメニューが用意されています。 価格は3500ウォンから10,000ウォンまで多様に設定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジョーカーピーはどこにありますか？",
            "answer": "ジョーカーピーは可洞住宅街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジョーカーピーはどのような場所ですか？",
            "answer": "ジョーカーピーは感性カフェであり、カカオTVドラマ「コーヒー一杯飲みましょうか?」のロケ地としても知られています。"
        },
        {
            "question": "ジョーカーピーでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ジョーカーピーでは様々なコーヒーメニューや手作りシロップで作ったお茶やエイドを楽しむことができます。また、おいしいサンドイッチや様々なメニューも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ジョーカーピーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジョーカーピーの営業時間は日曜日から土曜日まで09:30から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "ジョーカーピーは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "ジョーカーピーは月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "ジョーカーピーへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ジョーカーピーへのアクセス方法は、可能駅1番出口を出て8番バスに乗り、SKアパート入口で下車し、セクドン公園方向に徒歩4分です。または、可能駅から徒歩で約15〜20分かかります。"
        },
        {
            "question": "ジョーカーピーで提供されるコーヒーメニューはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ジョーカーピーではエスプレッソ、アメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、フィルターコーヒー、アインシュペナー、クリームラテ、アフォガート、コールドブリュー原液などのコーヒーメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ジョーカーピーのメニューにはどのような飲み物がありますか？",
            "answer": "ジョーカーピーのメニューには手作りシロップで作ったお茶やエイド、手作りレモネード、グレープフルーツエード、スイカジュース、ジンジャーラテ、アールグレイミルクティー、設備茶などがあります。"
        },
        {
            "question": "ジョーカーピーのメニューにはどのような食べ物がありますか？",
            "answer": "ジョーカーピーのメニューにはサンドイッチ、手作りチーズケーキ、ミカンマドレーヌ、米スコーンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ジョーカーピーの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "ジョーカーピーの価格は3500ウォンから10,000ウォンまで多様に設定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 613
    }
}